負皮呢個po 嘅人都好涼薄

只許正皮

樓豬請我請單黃白蓮蓉ok?

負皮嘅人老母比狗屌

買啲黎應節

呃負皮

想食蓮子呀

我地都係唔生仔女啦

買嚟孝敬媽媽

點解呀